YOASOBI靚女d定MIWA靚女d？

準備！開始！

人地叫ikura…唔係叫yoasobi

ikura yoasobi?

全名lilasikuta ikura係唔知藝名定花名
YOASOBI係組合名黎

笑左 YOASOBI係組合名

幾田bb

milet

負皮比你係冇圖
反醒下